(認真討論) 戴水晶鏈嗰啲係咩心態？

為咗靚 定真係覺得有用？
啲人成日都話戴完會脾氣好咗 工作又順利咗
有啲比幾千蚊買一條鏈 唔肯面對自己倒咗錢落海就死都話幫到自己轉運
而家好似越黎越多人戴呢啲 外觀上係ok既 但話每條都有唔同功效真係

靚，襯衫

係咪應該開潮流台

帶過一次黑曜石
好似仲差左
可能我本身就係小人

iq test嚟
配返個負離子消毒機掛喺心口就一流

屌

心理作用啫

心理作用
利申有戴